對於外行來說，通往哈納的道路是距離卡胡裡51英里的傳奇之路，這裡有急轉彎、單車道橋樑和足以填滿SD卡的瀑布。三幕式毛伊島度假|亞歷克斯·普拉斯基| 2021年2月12日|華盛頓郵報
谷歌現在在搜索結果的本地包中用“協同辦公空間”標籤來標記協同辦公空間中的企業。谷歌是否正在成為搜索營銷的奇點：週四的每日簡報《卡羅琳·萊登》（Carolyn Lyden）2021年2月11日《搜索引擎之地》（search Engine Land）
與青少年一起工作的治療師說，對他們的許多客戶來說，隔離，特別是去年春天的早些時候，感覺就像是他們壓力重重的生活的釋放閥。青春期中斷的孤獨|艾倫·麥卡錫| 2021年2月11日|華盛頓郵報
它還可以鎖定，這意味著他們不必擔心它在揹包內打開並耗盡裡面的三節AAA電池。戶外裝備男孩-批准情人節禮物|喬·傑克遜| 2021年2月10日|戶外在線
這些通常持續30分鐘到一小時，不過你可以通過增加額外的包裝或將它們放在外套口袋中來延長加熱時間。最佳暖手器：在你最喜歡的冬季活動中阻擋寒冷| PopSci商業團隊| 2021年2月10日|科普
“變化是令人興奮的，”庫莫一邊幫理查茲收拾辦公室一邊對她說。Mario Cuomo，Ann Richards向Doritos |每日野獸視頻| 2015年1月2日|每日野獸承認
雖然有些人離開了這個圈子，但大多數人一輩子都呆在同一個圈子裡。貓鼬、貓鼬和螞蟻，天哪！為什麼有些動物在家裡一直交配？|海倫·湯普森| 2014年12月29日|每日野獸
瞧，雪球內褲誕生了，它可以裝一個靈活的凝膠包，你可以把它存放在冰箱裡。男人們，冰球生孩子和其他男性生育治療|湯姆·賽克斯| 2014年12月22日|每日野獸
再加上美國人最喜歡的想法是，可憐的小傢伙被一群真正的信徒圍著。蜂蜜Boo Boo、蛇油和埃博拉：年輕精油的怪異世界| Kent Sepkowitz | 2014年12月5日|每日野獸
紐約市擁有全國最高的捲菸價格，每包捲菸的價格在12美元以上。埃裡克·加納（Eric Garner）因出售瘋子而被勒死|尼克·吉萊斯皮| 2014年12月3日|每日野獸報
這個隊伍由六名騎馬的人、兩隻馴服的水牛和一群習慣打獵的大狗組成。Alila，我們的菲律賓小表妹瑪麗·哈澤爾頓·韋德
他的部下沒有戰鬥；槍聲一響，他們就像一群受驚的郊狼一樣跑了。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
多蘿西收拾了桌子，回到自己的房間收拾好衣服，準備出發。他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪
然後，我們騎上馬，再次踏上小徑，脫光衣服戰鬥，沒有被一匹馱馬阻攔。原金|伯特蘭·W·辛克萊
馱馬在沒有騎手的情況下，用繩子互相纏住，停了下來。原金|伯特蘭·W·辛克萊